誰人會愛我這種ive仔,淪落到谷低

我愛你

恐怕我是個會考的後遺

.....ive仔，仲有asso仔~

利申好耐之前改過

留名睇全首

用返個on。9 音唱